A0 討論專區 3

A0 post no.3
各位A0仔女 情人節終於過咗了
大家中完閃光彈 可以上返水啦

有巴絲話不如組個隊出黎練下同異性溝通
歡迎大家搵我telegram
group已開 20 or above先好入黎！

我係長註連登既A0主持人
你地好 我叫膠膠

Post 1

Post 2

hi

Lm

LM

lmlm

上水留個名先

大家A0討論啲咩好

不如就討論下大家
宜家有無計劃點樣改變狀況
令自己可以脫離A0

A1得唔得 我覺得a0 同a1無咩分別

我覺得好大分別下

點解 其實拍得一次拖經驗真係唔多

感覺A1個經驗,已經可以令你更加容易搵到第二個
反而A0,可能真係特別難搵到

0同1係一個有同冇嘅概念
1同23456尼啲先係多同少嘅概念

利申： A0

其實有咩所謂 你有問題照講都得喇

test

agger
有同無已經差好遠

開過齋已經好唔同
A0仲盼緊初戀 A1已經放棄初戀搵緊下一段

係撚
根本A1係發生咩事都唔知
BTW 樓樓上係絲定巴

24 A0
grad完出黎做野之後根本識唔到仲單身既女仔,
只怪自已當初太心急, 嚇親人.
樓上巴絲講得好岩, 一定要當對方係普通朋友咁去識, 唔係話你whatsapp左佢幾多次就代表D咩, 你諗下你平時會唔會無啦啦不停wtsapp d男仔frd? 咁樣只會俾人覺得你猴o禽, 已經輸左8成

利申:其實想入gp

絲

而且有啲女仔會因為知道你追緊佢而不自覺/特登吊高黎賣
追人一定唔好將自己睇得太低/不斷單方面付出
想要一段平等既感情就要用平等既身份開始

一樣 只不過我係掉轉，雖然話出嚟做野識多左男仔，但係好多都係讀書拍到出社會

18歲入唔入得
利申：A0

我覺得男仔係a0唔係一件好事！
始終冇拍過拖，對於同女性相處會冇咁擅長！
可能你會覺得同女性朋友相處得好好，將來有拖拍都可以同女朋友相處得咁好！
但其實係兩回事黎！
所以，a0既巴打們加油呀！！！

聽你地老母出來做野
先識女仔真係死撚緊

出得來做野 98%女仔
有正常社交有仔
準備結婚

都仲有少量等你埋單o既

完全認同

係咪只要A0 and 20 or above 不論男女都可以入gp傾
樓主會唔會揀人入
利申:肥毒樣衰

試過兩次差啲同A0講再見
屌 最後咪又係自己一個
利申 23 A0 肥矮 樣中上

唔會 最多係太多人搵我 會應漏

我都係 肥矮 樣仲要中下

我都係 肥矮 樣仲要下下

你都中下

姐係我肥矮下下

照下鏡喇 下下都講得出
利申唔敢照鏡

其實瘦仲危險,瘦過D女仔反而會被妒忌

利申: <= 60kg

啱啱識左個女仔
係fd撘fd識嘅 攞左電話㗎喇
究竟點先可以係天時地利人和都欠缺嘅情況同佢熟甚至追到佢
因為我個fd都好似溝佢 我嘅優勢就只有成熟同銀彈

如果真係有銀彈優勢,必勝
利申: 窮到冇女朋友

你覺得銀彈係你優勢已經唔成熟

之前搵過你
但無覆

我pm左樓主3次, 佢都冇應

我所謂嘅銀彈只不過同我班朋友比起有優勢姐
因為佢地讀緊書而我出黎做嘢
而且我冇諗住用銀彈黎追佢

留名

樓豬返工狗

樓豬reject /加人入gp 完記得remove 個對話 咁就方便清走d pm

25 a0 岩岩出黎做左兩年野
肥 矮 柒 毒

咁你要把握時間, 到佢出左黎做野你就冇左呢個優勢
到時佢都有仔了

我好驚會比我個fd食到
佢靚仔（班女覺得）同埋跟據以往經驗我想溝嘅女仔都會中意我個fd

唔好reject我呀

18 a0
成日俾人話條件唔錯性格唔差唔明點解出唔到pool

會唔會係你個樣似player

太瘦驚拍埋去顯得自己好肥
如果用喱點考慮既話肥仔真係冇得彈

老老實實,真係好多港女肥過我

明明係a0
但無乜點諗出pool

反而好想扑野

你係a0

你個propic咁型棍 真係唔信你係a0

會員編號321
前得黎個number仲要幾靚

原來同樓主有common group
入唔入得

改左外型改唔到內在一樣係死罪, 咪繼續A0

你俾我入黎咪知點解會係a0囉

靚仔個樓豬一律免入
利申冇得入

唉

識貨

成班人入晒嚟撐膠膠場係咩玩法
利申 lm

有冇絲打話我知 如果條女間唔中搵下你 例如snapchat覆下你啲相 但每次都唔會傾到落去 even我開左話題 條女其實咩意思

扮晒野

A0

對你無意思

好彩絲打你日日都覆我姐

銀彈 （笑）

A0+GAY+柒

係咪可以投胎

可能要改變下心態 令自己覺得打飛機好過拍拖

乜佢唔係巴打黎?

你地班友仔

佢係我女神

有咩討論到

呢到有無a0 絲打

你樓上個靚女就係了

唉 屌 佢應該又係中意我個fd
有冇方法可以打破我中意嘅女仔中意我個fd呢詛咒

有

毒撚集中營啊

我唔想脫離a0但又想入gp
社交方面好正常又有厹撩下
但真心懶同怕煩 同好撚憎厹
唔係好鍾意同人keep contact
同埋一識人就fd zoned

識下絲打先 ,bookmark 常註post

放閃可恥

入gp同脫離a0係兩回事

我以為入gp係討論點先脫到a0

其實係個吹水+冗員+叫春+鬥慘gp

欣宜

最近返工好攰，真心攰
無入黎跟進你地

唔好笑既。。。

小智小智

覆得好快 秒回既

呢度推得仲快過

內向a0留名

內向撚
見到生口人好撚驚青

我唔太social 冇咩自信
要熟左先會吹得耐水

你班人 當咗呢度中討二號

係咪唔得呀

內向毒撚最近練左一千次有多
始終都會口窒窒
有咩方法可以改善下

加你入group同巴打傾計

真係有grp?
求加入

無論有幾多次public speaking 都係會驚到手震口震
有無得救

28A0

好撚假

完全唔覺得你係內向撚

Same 好慢熱，加上冇咩自信唔敢望人

個group加埋今日2359會停收 俾小弟抖下啦 日日俾陌生人炸tg都幾攰
有啲呢兩日搵咗我未加 唔好chur住我
我唔係24小時standby架
得閒先會加
你咁chur住人 我係女仔都唔冧你啦係咪

其實啲人會照樣ping鳩你lol

改telegram username 就搵我唔到

you get the point

好叻豬呀識telegram

岩岩先見到呢個post 仲有冇得入group
利申 20歲女正常樣仲A0

一入去個個social撚靚仔靚女
叫毒撚情何以堪

仲有份人無咩存在感
拎起支咪講野都無人應
究竟點解我會咁喎

可唔可以教我用telegram

已加

可以

教埋我 我啱啱裝左

留名睇樓主俾人炸 tg

轉tg id 就冇事
我就輕鬆炸

A1
心態係同有a0果陣有少少唔同

屋企無2000呎 唔敢媾女

有樓有高潮

唔理我

都話主持人唔係24/7 on call

19歳中上樣a0
中學時期比幾個女仔表白，覺得唔啱拒絕哂
因為自己a0所以覺得唔係a0嘅女仔都好污穢，一諗起自己連初吻都未俾，就要同條含過人地、俾人爆過嘅女吻真係覺得好撚好撚污穢，更唔好話連處都冇埋嘅女人
其實只不過想同一個合眼緣嘅a0女一直係一齊，但係咁童話式嘅結果心知冇乜可能
而家遇到個幾啱嘅女仔，問下原來有仔，有啲信心可以搶條女過黎，但又已經唔係a0
好認同上面巴打有講，a1已經有經驗，變相為咗維持段關係而做某啲野，而變得唔再由內心發出
個心成日好擔心，驚自己繼續咁諗就一世都a0

處女情意結

從來堅持一個信念都唔係容易o既事
利申: 仲堅持緊

btw 而家D中學生果然思想前衛

你話扑過野就話姐，未扑過嘅我覺得有權要求條女係處

比處女情意結更難搞既初戀情意結

又要合眼緣(我估都係中上樣以上) 又要冇拍過拖既女仔真係好稀有
就算比你搵到性格又未必好夾
到時唔好彩分左手你可能會覺得A1既自己好污糟

btw諗都唔好諗搶人女朋友
他朝君體也相同

你有權要求 但你搵到咪得
同埋人越大越知呢樣野冇可能

放棄啦
你呢種思想 100% 唔會搵到女友
我話既

無論係拖手攬錫定係扑野都好
根本就好普通，好基本既事黎
每人都有過去有經歷
而你純粹係自己得唔到然後都唔希望人地得到
然後再假定有拍過拖既都污糟
其實最污糟既係你既思想

簡單啲講就係自私既心態
透過踩低人地黎抬高自己
以顯得自己有咁清高
事實呢 ?

細心咁思考下

你鍾意一個人
到底係鍾意大家相處所帶到俾你既感覺
定係鍾意佢塊處女膜

第一次聽A1既自己好污糟 btw 快點污糟我

why not both

下下都both 就唔洗揀

宿命的魔法師巴打強勢登場

搵到咪得囉

但你又要記住喎
你每過一年生日，處女既數目又下降左唔知幾多
仲要岩 feel 呢

咁我地都做緊見習魔法師或者魔法師
你仲想我地點喎
D女都比你食曬啦

真係行為真係有衛生問題
食飯都教用公筷啦
同埋巴打佢話自己都係處,要求返人地係處有咩問題?
佢邊有話自己清高D, 都係一種信念姐

Agger

會唔會係你心底裡都覺得處係清高D
所以先覺得人地踩低緊非處

無問題呀

不過佢自己都擔心佢呢個想法會令自己一世A0
然後我同佢講返佢咁諗都真係會一世 A0
無矛盾呀

唔洗句句針住架喎巴打

你個100%係點解出黎

學術討論姐

唔好叫人主動放棄情意結
自己的結自己解

of course

即係咁
如果你覺得你既想法無問題既
你的確係可以唔洗去改變任何野
唔洗聽我又或者其他巴打鳩up

咁如果係開始會預計到有問題出現
而佢提出問題
咁我都提出方法，咁有咩問題 ?
跟唔跟一回事
可能我既講法都唔一定正確
但亦有一定既參考價值
定係你覺得一齊圍爐取暖，唔去思考個問題出現係邊
咁個問題就會變好 ?

我以為呢區係圍爐取暖
冇乜事我都係出返去先

如果喱位巴打有日真係變左A1而唔會覺得自己污糟配唔上A0女仔
咁今日佢覺得A1既女仔污糟真係好雙重標準

初戀可以一齊手拖手走一世真係童話
不過祝福佢早日變O1啦

btw我都想快啲變污糟

放心啦，人人都係雙重標準既人
包括我自己

但我會真係去諗返自己會唔會有時都過份左
係咪需要去放寬返
又或者自己又有無做得唔好既地方

巴打都多啲跟樓主學野
聽講佢好好仔

好唔敢講好好
但改善左好多
搵日打場1942 測試下

同一年前既佢相比好大轉變

宜家會有人讚佢架
一年前我日日屌到佢暈

睇我名

樓豬仲係唔係處 日日畀你屌

幾時打？ 召喚川燒羊肉

你覺得我係唔係呀

好多謝各位巴打屌我
上面話唔好搶人我同意嘅，因爲有第一個就會自然會有第二個我搶佢走。
假設我A1而個女仔係A0，我會講到明比佢揀，佢唔接受當然我都會自己離開佢話我污糟，我都無可口非
我覺得世界觀（唔係處女好正常）係咁既一套就唔一定要跟隨、接受。當然啦，去違反人地多數嘅一套，自然就要有準備付出代價嘅覺悟（一直A0etc)
我有諗過2字頭嘅時候會放底呢啲意志，但你問我到時食到個女仔係咪真心鍾意嘅時候，我唔會答係，我亦都唔會真心愛佢，但會盡男朋友嘅責任。

同御理差唔多

一個女仔冧你係唔會想知你status

講呢啲 我個菊仲健在

簡單d 講 你偶到個兩情相悅嘅 但佢唔係a0
咁你會唔會咁樣放棄
有得必有失嘅

唉 點先可以脫毒

鳩up 下
仆街唔記得落車之後諗住九龍灣轉車
依家同我講delay 有排都冇車
早知唔追post

毒d咩先

叻豬

所以有時都講條命，唯有不斷參加活動，識多啲女，增加或然率

上到車喇

咁前題佢係介意嘅時候我先講

當你有潔癖嘅時候，你見到你鍾意食嘅野有粒污糟野仲會唔會食
之前有個女仔睇得上嘅，但知道佢本身唔係a0就冇再進一步發展，最後佢都慢慢對我由熱情變冷淡

聽你咁講我反而覺得你唔放底情結好啲
如果你第時將就同個非A0既女仔一齊左 但心底一直都有條刺
比個女仔知道你咁諗佢真係會HURT到爆
唔係人人都可以好似巴打咁接受到人地話自己污糟，尤其係主流價值觀覺得A1個底已經算乾淨

我其實都幾肯定你既處女情結唔會因為年紀增長而消失
因為我都有處女情結(雖然我係絲)
所以一直覺得有處女情結既人好大機會一係就A0一世，一係就一世做戲呃自己呃伴侶
你做唔到呃人呃自己一世就唔好害左一個真心鍾意你既非A0女仔

20歲柒樣A0留名
想入gp

如果我唔係A0當然對家唔係當然冇問題啦
但處女情意結我覺得大部分男都有嘅，好好珍惜自己隻豬啦絲打 （仲有嘅話

留個名入grp 先
Tg timothyhker

見有巴絲講自己有處女情誼結
我之前都有 我唔係話覺得有拍過拖既人污漕既
但係我會希望所有經歷過既愛情 無論事無大小 都只係屬於我同佢 兩個 亦都希望佢都會咁諗 但我都明 其實年紀越大 仲係A0既機率越低 甚至會覺得自己先係有問題既一個
當然我其後都放低左呢種諗法 因為出現左 自己好鍾意既人
但我覺得係有無法追求既距離 好多次都係 最後個女仔好開心同我講 佢同邊個邊個拍左拖....

其實婚後性行爲都係保障返個女仔姐，但有d所謂既liberals覺得係禁慾

男仔為呃蝦條話唔介意，其實大部分人心裏係介意

lm

二十有四，A0，身邊啲朋友/同學都有女朋友甚至結咗婚添
老老實實，開始覺得自己係會孤獨終老 好驚一路咁落去到自己老咗一個人死咗係屋企都無人知

如果得到愛人第一次既唔係自己點都會有啲失落既
尤其係我地總會覺得嗰個食左豬既人一定冇自己咁愛對方(如果唔係都唔會食完唔埋單)

另外A0從來都唔係問題 有問題既係當年紀越大 A0既人愈來愈少
非A0既人就會覺得A0係異類
會覺得A0有問題只不過係少數服從多數既結果
但唔代表少數派係錯 多數派係啱 只係人人經歷過既野同選擇唔同姐

做乜事召喚我

岩岩係老蘭劈完
聽朝先追post
訓先bye

21
A0
175 瘦
樣4分度

認同

A0 其實從來都唔係問題
問題係有部分 A0 會日日係到叫春之嘛
講到有幾痛苦
但唔去諗下有咩解決辦法

人渣的本願

好耐無見樓豬了
你還好嗎

覺得樓主最近轉變了
個人變positive了
相信是不錯的

我都好耐冇見佢喇
佢變positive就好了

long time no see all

Lm
月頭21左 仲係a0

想入gp
Tg: OrzOscar

一樣呀屌

想入gp 就快22
tg :f94r99

22 A0 工作上9成係男
Tg：Stephen Lui
AkitaAyase
為左依個post dl左tg玩，唔太識

Telegram搵唔到樓主

想入gp
唔介意既可以吹下水

停咗收人 仲有堆人未加

開多個

睇唔出呢到原來咁多A0
原來我唔係孤單一個得黎
係有好多人陪我
突然間覺得warm左一下
但.... 我係無grp入既A0

碌左入去個新手攝影group
點撚知越黎越多老手碌入去 之後quit 算

樓主效率好低

最近身體唔舒服，冇上黎，而家身體好少少先追post

E位巴打不用擔心
由你有想搶果個有男朋友既女仔過黎e個諗法開始
都表示左你唔再強求對方係a0
只可惜你今次既對象係有男朋友
如果你下次遇到個單身既女仔...要拍拖..問題不大！
另外，雖然好多巴打屌你既諗法錯
但我覺得你冇錯
好想問果d巴打一句，如果你有潔癖，你接受到同人飲同一枝水嗎？你接受到用二手物品嗎？
所以，我想表達既係...唔好用自己既準則去量度其他人
最後，如果你想搵a0既女仔拍拖...
其實...你只要入樓主開既group，都好多a0絲打...之後就要睇你造化啦！
祝你好運!

搵唔到樓主。。。

入gp好似為左搵a0拍拖咁

我係想睇下大家a0係點解
暫時都搵唔到拍拖既理由

我d興趣又宅又毒 大部分女應該都頂唔順我

don't ff too much

隨緣啦巴打
要黎嘅就會黎

巴打，深有同感

客套說話黎既姐

24就25 a0 係外國讀完書岩岩返到香港 好多朋友都話你係外國實食好多女 但我係外國重毒過香港 返到先知自已有幾廢 好多朋友都有女有成就 但自已就連pool都唔知出唔出到

18 A0
同個女仔日日snap
少whatsapp
身邊朋友成日話你兩個其實係咪一齊
（snapchat依家成舊火去到89）
咁代唔代表d咩

18 a0
個個以為我拍過好多次拖 好多人追
冇啊！一個都冇啊

身邊無女性朋友 呢世唔洗出pool

每次啲frd話
我都唔明你點會無囡
我都唔知可以講咩
次次都比人話眼角高
咁我都覺得係幾高既
有時係到諗 會唔會係我接受唔到現實同
幻想既落差

睇黎你地好多人身邊有異性 但仲係a0

ff達人

認真
not ff

我有個fd 日日同條女吹水，但條女有仔
你覺得代表d咩

有陣時 真係有d 人特別啱傾

FF

對不起我是單身狗

pm 條女畀我試下 試完話你知代表咩

係就一早一齊左啦 儲得多就=一齊咩 fd zoned啦你

一9樣。。。

冇人信我A0，甚至有新識嘅朋友話我似Player。我真係喊出黎。

我都覺自己眼角高，但又覺得唔應該為拍拖降低自己要求。

點解個個都話自己似player但a0
咁我呢d柒頭點算

因為講就兇狠

A0 Group都係一樣

入去搵食

搵咗樓主幾日都唔理我
Tg:bigjj

真心異性fd多過同性
加上性格又幾玩得
所以好多人都唔信我a0
成日俾人話多仔but all fdzoned

根據多年經驗
我發覺啲人有明顯優缺點先易有女

之前account入唔返
想再入個group
telegram id: JMcKee

扮埋一份

我個樣已經係明顯缺點
點解我又冇女

仲有人未加既

身邊多女性朋友，但a0
我好似只識同女仔做fd，但唔識溝女

無明顯優點

真心唔明自己點解溝唔到女

眼角高?又唔係丫

比正常好少少我已經OK啦

正常樣都已經俾人溝晒

所以我目標係正常樣高少少

之前同佢WTS FEEL到佢覺得我似PLAYER

又人一個人話自己似player

當異性主動同我傾計 我會不自覺迴避
好驚關係會有轉變適應唔到

變做朋友關係的確幾大轉變嘅

尤其係我鐘意果個 成日扮睇佢唔到 見到佢都唔敢同佢講野

然後由細到大 身邊既圈子都係同性 23年母胎單身

樓主 是咪唔會add 我入grp
Tg : timothyhker

初初慢熱成日唔理人
到後黎對人有好感但係唔敢搵佢
依家淨係可以默默地睇住佢同人玩得好開心

一有機會真係要識爭取唔放手呀

我係個悶撚 俾唔到開心人

成班撚樣連文都唔爬下就話要入group 乜乜乜
唔好玩喇

啱呀

班友仔碌入黎就係為左入group 呃蝦條

你明既

我淨係知道你唔似A0

返工好撚悶呀

追左個女仔7年幾，中間佢拍過一次拖
依家佢就黎拍第２次拖，可惜對像不是我
求屌醒

直接表白死心算啦

佢單身果時你都把握唔到
咁你有冇真係追定你對佢朋友咁款咋

鍾意左咁耐 你覺得係執著定真心鍾意先

駁唔到

2樣都有啦，唔係真心鍾意又點會執著？
不過的確係因為太執著而忽略左身邊好多唔錯既女仔

佢知唔知你鐘意佢先
知就fd zone 左喇
唔知姐係你都冇追過喇

乜真係唔似咩

其實a0 冇樣睇 但傾下就知

知啦 所以都知冇機
只係怕自己又ON99走去搵佢先上黎搏屌

你想聽真話定假話

你識我咁耐 點同

我想聽真

A2留名

樓主

佢唔係A0

咁我都係想搵 另一啲 啱傾既A0 睇下有無機會發展
就算識多個朋友都無壞
日日番工 已經悶撚到傻
全公司啲平均年齡成4張野有多
我都係想搵人傾下計姐
都比人講到想扑野咁._.
Post是有追的 但機會係自己爭取
好似係

有啲咁既事？

好似係負數

我生活過得麻麻 想搵個po r水吹 排解下

Just 9up in here

有冇group 入
Telgram fire water

a- available
o- occupied

樓豬好多負評

頂你問我嘛

就22歲
A0
有冇group can in
討論下點出pool

去日本散下心

tele id：SloveC
想傾下

有tg谷?

深夜留名先，毒丁表示擴闊唔到社交圈子

長期pish

25巴 中學錯過幾次機會 大學又摺 到而家仲係a0 而家海外做野中更難識人 有緣傾兩句

係度係咪真係傾唔到

老屎忽去晒gp到撩女 仲係到同你吹？

A1來留名

其實好唔中意係唔係都開tg group

前排先開左個

毒撚表示社放圈子就算再大 都唔會有女

食完飯休息完又要開工

成班又係到放負

放完都係得男仔安慰

唔畀咩
放負好合理 發泄完又面對現實
但唔好對住人鳩放就得

屌你老味唔認得你

I mean 開post討論果啲係唔係都開tg group

我都可以改個紅字你當我係絲都無問題

我寧願你係隻真狗

明明鍾意大家
但因為分隔兩地
所以選擇唔一齊 點解喎

扑野時開心一點不必掛念我

唔好咁啦 好傷心

講講我個case
唔係想哂命
之前有個女仔話想識我
叫佢個fd問吓我可唔可以比我電話佢
跟住一路有keep吹水
後尾除夕約左佢出去
但係出左街之後我覺得同佢唔係幾夾
跟手成個星期冇聯絡
後尾一個星期之後佢叫我出去睇戲
但係我覆都冇覆到佢
想佢快d唔好理我 無謂吊住佢
所以各位巴打
有時出過街唔夾就真係唔夾
唔覆你就真係對你冇興趣

佢有洋腸食係幸福嘅

直接reject 人
咪拖人

我都係咁諗
無謂吊住個女仔
揾返個真係鐘意佢嘅人

我間中都會落寵物店睇狗

唔一定強求要女朋友 有貓貓狗狗陪我就好足夠

太好傾係咪好易friend zone

太好傾未必會 Fd zone
太鳩就反而會

點先算係鳩

好難講架喎 你覺得自己係唔係？

鳩都唔係問題
但對你另一半都咁鳩就

18歲A0 可入gp嗎?

爬左文未

爬咗小小，too long didn't read all

睇下我個名再爬文

18歲就學下爬文追post先啦

咁你覺得自己係唔係?

依句真係講得好好

第一版已經講到明 都唔好講追post

Pm唔到樓主tg既
21歲求入谷

點為之太鳩 如果一坐埋就勁多野講但成日互相假膠之後又係咁笑算唔算鳩 好驚

個gp係咪9成9都係巴打

22仲係A0

21想入gp呻下

22 a0
中學同啲仔玩得埋，但性格男人無拍過拖（同埋唔算靚）
升左u又摺，個系又大，識得熟得幾個都係女
有化妝襯衫執正啲
前排終於因為某事識左個男仔有共同興趣，有一排好fd, 嘗試溝佢但人地唔鍾意我 連想同佢做普通朋友，都要冷冷淡淡咁
本身都有朋友，但成日都覺得好孤獨好想有個人比我去付出

文都唔爬又要入group 真係屌黎都哂氣

我叫樓主pm 你

差好遠架喎
好傾係有靈魂有深度
鳩就無靈魂無深度，有時連內容都無埋

咁你覺得自己係唔係

28歲A0係咪最大？

應該唔會

留名一齊又有入group 留言

未拎長者卡都唔好話自己最大喇

20 a0
初初識我啲成日問我係咪真係a0又覺得我好多人師 無啊一個都無
利申 有異性朋友不過fd zone咁 肥矮唔柒 好似係

痴撚線 見到呢啲討論帖 第一版同最尾果版先會睇啦 邊閪個得閒由頭睇到尾
下下叫人爬文爬文 你估你教學post 呀？
你一係最尾果版講聲 唔受人入啦太多啦
仲係度戇鳩式推post 你係推都推話唔受人入住啦
入個grp 想大家a0交流下死因 一齊學下whatsapp skills 又比你話狗公諗住入谷識女 自我保護意識強到

屌你算啦
成班A0一齊討論都知哂氣啦

咁所以樓主要 每一頁 都紅大字
不斷推 post 就係話佢宜家收唔到人
而其他人就唔可以出聲 ?

你思考一下自己講緊啲咩先

仲有好多人乜鳩都唔講
剩係掉低個 tg 同埋想入 group 一句就乜都無
呢類人又好有誠意 ?

起碼都好似師傅你咁樣打段仔字呀

你睇下上面個撚屌點推先啦
等睇又有人無爬文要入grp
正常討論咪繼續正常討論
但你推post 咪可以提一句囉
開得tg grp 預左一大堆cd rom 同無誠意啦
你又要開又要招人 又講到above 20a0就入得
咁低要求 我想分享我經歷都等我入谷先啦
仲講到咁多人入左谷 我做咩要擺誠意擺係帖度 等入谷先擺唔好？入個谷大家期望平等傾計傾訴
你就擺高姿態 喔你無誠意 喔你無爬文
明明大家都a0單身狗仲咁多野

我明你既睇法
其實我都無入 group
所以其實我唔能夠代表樓主個 group 講野

不過又調返轉講呀
樓主又唔能夠無止境咁不斷加既
都要管理下人流架嘛

姐係咁 十日前嘅資料已經唔更新
爬最尾果一兩頁應該會知姐
如果呢度係香討 樓豬會edit 喇
上高登 lihkg 咁耐都唔知個flow 咁我冇野好講

我都明樓主既
我講下自己睇法姐 唔阻大家

所以我都冇入group

絕對唔係

點搞

我成日比人話鳩

你個名好香

聞唔聞到陣孜然味

好傾係有靈魂有深度
鳩就無靈魂無深度，有時連內容都無埋

咁你覺得自己係唔係

其實我覺得2個人如果可以毫無顧忌咁係對方面前做返自己, 咁就可以一齊if 雙方都有feel

即係你既真本性，就係無靈魂無深度無內容既人 ?

你有無試過有煩惱/唔開心
但知道如果同左呢個人講，佢都係鳩回hea 應你
同佢講完同無講係無分別既感覺

唔關我事 我只係分享下我既睇法
有時候鳩下鳩下咁都可以係有靈魂, 兩個人係會會心微笑

我上面講緊連內容都無埋果啲鳩嘛
成日講野有一句無一句咁
講完野鳩完笑完就乜都無

唔好講笑我有 group 真係有呢啲人
唔識同佢地溝通
佢地都好似無乜朋友咁

我同我女友平時都係 onon99 咁又一日
但認真傾野時都真係超級專注
呢呢鳩同認真係分得開既我就覺得無問題
有啲人真心唔識認真

same

睇得出
鳩時鳩 認真時認真

20 a0 lmlm

26 O8 留名

其實呢個po係咪無人講野架啦，全部係gp？

21 A0 個人太毒太摺
唔敢同男講野

This is ...

gay

喺度講啦 隨便發言

你成日都唔上水 又話主持人但走去溝女

Ching ho ball

呢幾日比較忙

有target

成日得我同你同小狗

你唔忙都少上黎啦

原來你改左名，完全冇發現

同埋啲留低 tg就走既人

彈出又彈入

有大佬係度 唔使小的屌人住

點睇都係你畀人屌開
慘

正解

直線抽擊

都係事實黎既

我冇講野呀

回緊再上一句

Hi 腸腸

hi 99

都冇人上水既

A1

隔離post 2號
留個名先

想練同異性傾偈

個個都去哂social, 冇人上水

星期五既蒲連登既魯蛇

廣東話啦 廢柴

你就social

練啦

同我傾

紅巴

做緊咩

重要咩 性別既野 好死既姐

上緊連登咋 好悶

你讀緊書？

有咩po高質開心sharibg

關咩事
咁跳躍既你講野

各位巴絲好 小弟是零

又係我
之前我咪話驚條女比我個fd搶左嘅
我諗通左喇 如其諗咁多嘢不如放膽去追佢 公平競爭係咪先
而且我又有話題 大家都中意打機同出去飲嘢 點睇優勢都係我到

雖然有好多人講過 但係我都想講追一個女仔千祈唔好當佢係萬中無一同埋佢係最好 一定要保持平常心同唔好太急 慢慢傾下計了解下佢 亦冇需要刻意改變自己 扮靚係可以但唔好迷失自己 佢係中意你嘅你係點佢都中意 唔係嘅亦唔會因爲你改變而中意返你

Sor for1999同千字

利申：準備同個女仔去飲嘢

五點訓九點起身, 好攰 冇力social

加油呀

痴線過我
我兩點幾就訓架啦依家
好耐都未聽過你5點訓
懷念你12點就訓既健康人生

依家仲要冇得訓晏覺 只可以不停靠咖啡續命

過一排應該會早返啲訓

好耐冇見

保守估計我遲下可以一日訓十個鐘

唔好飲太多啦真心
生理時鐘會嚴重失衡

日燒好正

22歲 A0
灰

巴打加油 期待你有好消息

我一日兩杯宜家

飲茶咪仲好

唔夠頂呀ching

樓上飲齋啡
奶茶/茶一日兩杯我都可以

夜晚11點飲咖啡都通唔到頂

渣嫁
平時飲水
有時沖綠茶粉（冇用垃圾天仁綠茶粉）

其實我依家好似變到對齋啡冇乜反應 遲啲係咪要直接啪咖啡粉

我都一日兩杯 唔落糖唔落奶 已經唔係為好飲而飲

我都係

[望住自己越大 到而家仲係A0 真係越來越著急
年歲年年大...時間就好似倒數緊咁
總覺得機會越來越低

急又點 問題出去邊
有冇著手解決

點解個gp入唔到

圈子非常細

22歲a0

同感 就算同gp 都dead air多

我好掛住你呀bb

以前都係一日2~3杯齋

點算

試下出去啲讀書會呀興趣會呀拓寬下圈子

叫樓主帶你識多啲frd子
佢由以前比人屌, 到依家溝到好多女

想樓豬指點下我溝仔

圈子點細法

你教返我點樣溝女先不如

Me too

呢樣真 樓主依家好social

你溝樓豬啦

我都好掛住你地

我係女都想溝樓主

我係女就唔溝樓豬
高攀唔起

Same here

Same

有人同我講過我係loser
佢串埋我d朋友
已經唔敢再諗

我識你架?

有無辦法脫毒

黎啦狗巴

你高過我囉

高攀唔起social撚
有無毒撚介紹

我屌 點解功課做極都有既

咩功課

毒撚黎講 我係世界級毒

palcement功課

你個種虛偽 都真係無人能及下

A0 留名

係咪諗多左 ?
功課係唔會有做完既一刻架

做完就會發現 屌畢業了

明明係毒撚 欺壓本毒

547.8

參見樓豬

屌木撚都碌入黎 好撚不安呀
利申block 左

屌你啦 唔好係度狙擊佢

依家唔得閒狙擊木撚
有其他人要狙擊

好無信心 應唔應該試下

呢到成個post 都係同一班人

試甚麼呀 話俾樓豬聽

我想我是猜到的 試吧

木星bb 識唔識我呀???

隔離post既大家好嗎???

比功課屌左半年表示很想哭呢

好q驚 diu

要做駝鳥嗎？

我又返黎喇
今日我帶左個壞消息黎
原來個女仔同我個fd已經係男女朋友 but佢地啱啱嘈完交

我今日同佢fd出完街返屋企果程完全冇出聲仲覺得程車好慢好耐
而家個人好down 究竟我可以點做 傷心係有啲但更多嘅係氣餒 點解永遠都輸比我個fd

無野既 頹陣就企返起身

尋日已經哭了

但我還是不開心啊

你咁樣好難再同佢做朋友了

溝藍藍lu, 佢世界級毒

( Show Blocked User - 我來自木星 )

試咩呀share黎聽下

放鬆下先啦
然後重新出發識下人睇下有冇第二個心儀女子

呢度毒撚避風塘
已被mk 入侵

bb

我有個諗法就係令佢地分手 我再乘虛而入

我勸你唔好
咁仆街第日要還架

我個fd都唔係真係中意個女仔
佢連呢段關係都唔想承認 我問過佢好多次佢地咩關係我個朋友都選擇回避

我朋友知道我中意個女仔 佢都唔同我講清楚咁算係點？話哂都係佢女朋友 自己女朋友唔開心仲問返我轉頭點解知佢唔開心
話人地有男朋友仲其他男仔wts 我朋友咪又係成日yo女 落club

唔好比藉口自己啦 人地鐘唔鐘意都好 都係人地既事 即使人地唔鐘意 唔代表你咁樣叉隻腳落去係做得啱

Agger 最憎mk 搞到毒撚冇生存空間

理性討論一下
如果我真係叉隻腳落去算唔算第三者
我朋友唔中意個女仔 冇心去留佢係身邊
假設我真係追到 其實我冇錯bo 個女仔覺得我朋友唔中意佢 長久落去都會攰都會心淡 咁搵第二個係好正常嘅事

你插隻腳落去
輸嘅係你
你個fd 唔知你鐘意佢咩？
你肯定你地係朋友？

我都想入group down 左telegram吾識用

吾你老母咩 新用戶真係搞到連登低質哂
Post都唔追就話要入gp

吾你老母

你講咁多野 都係想合理化你想做呢樣野啫

你覺得無野咪去馬囉

人地心淡搵你係另一件事, 人地未分手你去"幫佢一把"又係另一件事

冇錯你可以話牛唔飲水唔禁得牛頭低, 但你做主動去拆散人就係你唔啱

再者你諗下你咁做既目的係咪因為你有私心? 如果唔係既, 全世界咁多人有感情問題, 你逐個去叉隻腳落去? 唔好講咁多野去合理化你想做嗰樣野

都係果句 人地單身果時唔行動
抵你死
你個fd 屌完應該會益返畀你

問題就係呢到
我個fd知我中意佢都唔同我講清楚
老老實實一開始同我講清楚我咪死左條心佢囉係咪先
而家我知道佢地咩關係但係我朋友又唔係真心中意佢 咁留住個女仔由佢唔開心咁好咩

我識佢果陣佢地已經一齊左 但係我唔知

咁你去救條女出火坑啦

其實個人太冇距離感係咪好易比人fd zone
係咪有時要應下符號 藍剔下 先岩

其實做返自己最好 成日諗用咩strategy 點應對最好會好辛苦
何況 "如果真的遇到對的人 你甚麼都不用準備"

已經唔係追唔追到問題，係點樣先識到女性

22 A0

得罪講句, 你依家都應該死左條心佢

人地唔係真心鐘意個女仔, 唔代表你應該去溝走條女(假設你做得到)

你大可以將你喺到講過既野同你個friend講, 你喺呢到同我地分享係幫唔到個女仔

你諗清楚你係真係想幫個女仔, 定係想溝個女仔

小智#

我認我有私心我係溝個女仔

之前膽粗粗問左個女仔拎電話,但係wts得我搵佢,佢沒搵過我,佢回應我又認真回打好多字,我仲同佢講有咩都可以搵我傾,但係佢都係沒搵過我,其實係咪一切都係我諗多左？

唔認得你係邊個

你係要去溝既 冇人阻止到你既 但記住你做緊既唔係咩為民除害, 而你溝到既話你亦係第三者

其實都好明顯啦

咁點可以令自己唔再手痕主動wts佢

唔關藍剔事
而係你同人溝道既 深度闊度問題

你日日都流於表面
傾下天氣熱唔熱咁
你藍剔完都係一樣

其實你自己都知啦
唔想面對現實姐

學會控制自己
學唔識就搵繩綁住自己

尋晚做左成晚毒撚打仁王, 遲啲先比comment
不過我覺得你想特登拆散佢反而唔好

有幾多個真係a0

刪電話

A0 嘅唔出聲

我都知咁係唔啱
其實我想比個時間佢同我自己
時間一到佢地仲一齊我就自動棄權相反就去馬
但唔通真係同女仔咁講咩

其實如果你真係好愛個女仔, 咪試下同佢講真心話
但你好可能冇左個朋友

個朋友係呢個女仔定真係我個fd先

比個男仔fdzone有咩可以做到

我覺得會兩個都沒晒。好

係咪有個A0 group? 第一頁個telegram 改左名？ 有冇人可以加我入去

19 A0入唔入得grp 高妹真心難突破A0 身邊最熟嘅朋友得翻我一個係A0 唔識點同男仔溝通 所以無乜男性朋友

唉人生得矮真係好可悲

對唔住

我沒有六尺高

其實同我平排都得 180都係揀150 高妹價值何在

我得165

高你少少

20 a0 想入谷
可唔可以加我

已經停收左
唔好再問

你無180？

想問各位巴絲你地係秒回定係在線上但就係偏唔睇你個訊息 ？

冇

有冇個option 係得閒睇先覆

屌，肯定係成班小圈子，廢事咁多人係到搵食

樓豬太廢 唔肯開多個

O3

所以我都冇入

我習慣秒回 除非我唔想理佢or有嘢做
否則任何人我都秒回

好撚多入咗黎唔出聲既mon post狗呀 唔加人保障group入面既人好合理
你咁講即係你黎搵食啫

即係小圈子lor，明眼人一睇就知

不嬲都小圈子

成日睇電話 公事/重要既人秒回

我重唔重要

你有搵過我咩

搵下先

專心做功課就不應回了

幾日先覆一次

收到娘娘既wtsapp 係小弟既榮幸
較定專用鈴聲reply

嗚呀

講野之前用下個腦先啦
你都唔係答緊樓主講既野
懶叻咁

唔加人咁咪可能流失左啲高質既朋友?!
咁除左唔加人之外, 你有冇做返相對應既行動去踢返個啲"mon post狗"先, 相信只有身為主持人同admin既你先做到

趕絕cd rom 毒撚

btw有冇巴打有玩仁王

我一直都係話唔收人住 無話以後唔再收
啱啱清完人 會準備再加

A0一定有啲問題嘅
好似我咁就係衰矮同樣衰

做咩形容我

咁就好了, 相信大家會有一個更加好既環境去傾計

點呀情聖
樓主冇add你入就話小圈子
入左又唔知會唔會話人小圈子呢可
跌落地都要拿翻揸沙
利申冇入

快啲買仁王一齊玩

你都on9，唔比人入唔係小圈子係咩？
驚人 mon post? 你邊撚個呀？ 最憎依d tg group

買機戰

睇下玩啲咩既先 啱啱出咗糧

你都幾好笑
遊樂場呀宜家 ? 自出自入呀

如果你真係入左去，而又真係自出自入
你又咪撚係到屌
話呢到講野唔安全，日日都有啲唔3唔4既人入黎
話樓主無做過濾囉，我屌你老母
最撚憎你呢啲人，講野唔撚用腦
宜家你話事呀 ?
唔鍾意 tg group ? 負皮上一頁走囉
宜家呢到無人留人喎
你邊位呀

拿 講真 個gp小唔小圈子我唔知
我淨係見到有人入唔到gp又係度屌生哂

仁王真心好好玩, 你都買啦

好撚柒正

係屌你個logic，唔係屌入唔到group
乜撚野mon post 狗，group原意就係咁架啦，又要威又驚比人mon post，真係on9

其實唔一定要樓豬開

推

樓豬掛住溝女

學緊韓文表示好chur

溝韓妹

成功約到女神睇logan

正

有咩要注意

Logan 3級冇剪過應該會血腥啲, 記得坐既時候升高中間個手把, 坐埋啲比啲安全感佢

矮仔A0 有冇唔過170既巴打 唔係A0?

諗起万刀甲

你樓上

sorry囉我係冇170

唔好沉啦個post

幫推

Pish

睇戲個日放點半，我諗住睇4，5點個幾場，諗住睇完食埋飯同糖水送埋人番屋企，想問3個鐘可以同女神係旺角行邊

影貼紙相, 朗豪坊, 新世紀, 潮特
仲可以去洗衣街果啲後街食下下午茶
甚至可以試探下佢會唔會同你行信和

pish

23 A0
180 中等身材 樣中等
身邊有好多女朋友 但都係A0

好多女朋友又a0

打少左個性 女性朋友

你是一個好人

想男朋友識韓文 覺得同身邊啲識韓文嘅朋友傾計好有同聲同氣嘅感覺 但a0仲咁多要求好似唔啱

咁都要啱key先拍到拖

慢慢磨合

夠竟幾時先可以感受到比一個異性好中意嘅感覺

樓豬識韓文

你只要為我點一點火
然後讓我
此刻至少可度過

借火

煙圈悄悄墜落
煙灰至少將心事證明燃燒過

我驚女神話想睇2，3點個d場,到時咪沒得一齊食晚飯同送佢番屋企 有咩方法可拖到4，5點

唔洗去到盡

毒撚高攀唔起social撚樓主

咁咪食個下午茶 吹吓水 表現好自己就有下次 下次再睇夜晚場咪得

Sad but true

做咩講到我好social咁

有追開post 但冇入grp 唔知真假 當住係先

話唔定佢岩你呢

岩呀我覺得巴打唔駛咁進取, 女神肯同你單獨睇戲其實都幾成功呀

從容d 喇
畀壓力自己 又畀壓力人咁款

唔係啦 如果係social 邊有咁昴a0

心酸
要叫春

20 a0 留名

娘娘

同我傾下

樓豬負責同會然傾心事der

傾緊係同我傾啦

比你傾囉

好靜

你之前又唔上水

忙呀嘛

我都好忙

尼你老母

有人爬文

mon post

當佢向我走近時 我未知自己感覺
係佢需要人陪伴嘅時候 我冇出現 當我下定決心諗清楚時 原來佢已經不知不覺離我遠遠 係好掛住佢但咁又點 揾佢最後得到淡如水回應 不如不揾 唉… 繼續A0

巴打有時時機真係好重要
下次就珍惜眼前人 有D野錯過左就冇架喇

追女仔 到最後食檸檬
而家覺得冇乜可能拍到拖

所以人要學會 漁翁撒網

漁翁撒網 真係好咩？
其實已經開始動搖覺得好似冇問題 但怕處理得唔好 會變狗公 人見人憎 唉

一開始忍住唔好溝女，熟左你想溝邊個都得啦

又唔係個個都flirt
當女人係朋友真係好難咩

樓豬表示有壓力

樓豬個tg流架喎

有女性朋友先算啦

佢之前每次sd msg 問我做緊咩 食飯未 放工未 我都冇認真覆佢 但當有一日再收唔到佢sd黎嘅msg就開始若有所失 好掛住佢d msg 好掛住佢d錄音 好掛住激嬲佢之後可愛嘅表情 唉…

下次珍惜
錯過左都係一種學習黎

又黎一個一黎就話要入gp既on9仔

男人最緊要生得成熟
個fd婆媽到死 買部電腦都諗足半年
雖然唔靚仔 但生得高大 成熟
都一樣大把女溝

又係唔想爬下文就入
下次樓豬加多句不定時加人

如入唔到時辰未到

買野梗係諗清楚好
成熟唔係以輕鬆fing 錢就叫成熟

佢段野好酸

咁鬼孤寒
一百蚊一件衫都話貴
男人老狗成個師奶咁
俾我係女真心唔識欣賞

童顏

其實 啲女話你性格太易熟 所以好易比人fd zone
究竟係點 其實易熟唔係好事黎架咩

純粹覺得有冇買嘅必要姐
當然可能佢窮撚開
你有錢fing 鍾意點fing 都得
你fing 到有女咁咪恭喜你

22 A0巴留明...
認真唔識同女仔講野，唔知點開話題
其實...我都想同女仔講多d野架
有冇傾性可以同我傾下
利申想入group學野，tg:@iknowthatfeel

你係冇女性朋友定點

讀N賤，做N賤，圍內基本上完全接觸唔到女性 wtsapp全男性點睇

慘
咁你等樓豬加人先
利申it dog

IT，N賤兩家親喊出來

大學果時就好搵定

part time degree 又可以點搞

用skout 搵女吹水
利申冇用過 見有女同事用緊

有個同班女仔 識左半年啦
10月開始到而家都不時有wtapp傾計
我鍾意左佢 但我feel到佢對我無意思 (可能曾經有)
唉 星期5約左佢去街 單獨 都係好敢面對
因為最近佢對我都好冷淡....

之前有冇出過街

有冇人整個it n展 dating
互相認識 有興趣可以做情侶

出過 一次係同佢再同埋佢個fd 3個睇戲 之後陪佢地2個行街
一次係一班人行完山之後同佢行葵涌廣場 但2個人好少野傾到

冇共同話題？

都係學校野 同一科既野多...
都無其他共同話題啦
最主要係佢回應得太少 我好難打蛇隨棍上搵話題...

學生哥

有冇試過吹學業以上野
定你sure 佢單身冇其他男仔fd

呀哈 唔開心 極唔開心

笑下喇

樓豬都好唔開心

叫樓豬搞啦, 利申做IT狗

大學啲女有都ocamp俾人mark哂啦

162 點溝女 依加d女咁高 btw你地有冇計過遺傳身高幾多

我A0 會比人話個樣唔似冇女朋友 但我心諗有樣睇嘅咩

冇圖好難討論

就普普通通一個正常樣 都有183嘅

高就是本錢

我有個由中學中四到開始識既女仔Friend
佢中學個時有仔 所以我都係係度等
依家都同佢同一間大學 不過唔同科
直到上年佢同我講散左
我依家試緊追佢
平時放學都有一齊走(如果時間啱)
我約出黎都肯出
不過我驚緊係friendzone

畀d signal 佢

點樣比法好？

出去去開咩地方？
行街人多咪借d意拉人手臂位
郊遊準備好水 毛巾 傘 廢青扇 識影相咪相機
利申鳩up 冇試過

之後郊遊試下先

Hi

好緊張，用app識咗個女仔兩三個月，約咗個女仔星期六去gallery

加油

記得做足功課了解下
飲定咖啡唔好到時打喊露

點同女仔開話題？唔知講乜好

唔識開

夾既話 真係一講野就可以講落下

其實唔使專登諗 到時會有
唔好強諗野出黎講 效果會好差

邊有咁易

呢個岩 鳩up開就自動up到

呢樣真

Push~

有咩可以幫到你
除左入gp

又黎推post

唔開心

而家 頹到連仔都唔想溝

明呀

心跳嘅感覺都少有

我都唔想理啦 單方面付出好攰

你邊位呀

成日見A0女話自己唔想拍拖 到底佢地諗乜 自己又唔係高質

講下都唔得

對你未有feel/唔想同你拍

樓豬嚇親人
單方面付出都有個時限
見人冇反應好收手

嗯 收手啦
之前見約都肯出 應該係 friend zone左啦

依家約出黎唔肯定whatsapp 佢又唔回下

如果肯出既話 WhatsApp見到點都會應 唔應既話就算啦

最慘係A0豬西覺得比自己好多人媾仲咁講 見高手低

女仔都冇所謂
但男仔廿中都仲A0
應該玩撚完

人地瘋狂食仔就葡萄姐

快點強姦我

你個名點解

新亞隻貓

主持人呢

矮撚永遠A0

講左幾矮先

放假都係毒留家中

可以搵下野搞嘅 行山攝影 約fd 打波

hi 留名

167

呢幾年都keep住有玩下app 緣份計劃
都有幾個出左街，有一個都去左4-5次街
諗住都差唔多點知最後都收皮

諗起上次fd生日 每個都有攜眷 傷害加倍

我同你一樣高

唔夠米六先話自己矮喇

好少朋友 佢地都已經約左人

慘
利申聽日已約fd 行山
毒撚都要識得建立唔同毒撚圈

係 圈子細撚到

叫樓豬加人囉
樓豬應該死左去溝韓妹

好呀 電話好耐無響過

等下樓豬喇

唔怪得啦

那有女

兩科都係全仔
Hehe?

走數

a0 留明

留個名21歲A0

lm
申利：A0

岩岩出黎做野 好好個個都有拍拖咁
佢地一講自己另一半 就好想快啲end topic
有無人同我一樣

工作環境全男

情人節仲要俾人拎黎串

30歲之前唔拍拖

想問下一個內向jj點先可以拿到一個女waiter電話

求解

利申 a0內向仔

直接問

唔識點開口問

你點問人地都覺得怪
除非你靚仔

樓主係咪已經溝到女...

有target囉 但未追到

嘩 膠膠你成個人唔同曬喎好似

想約u 食飯

wow加油呀樓主

想約u食飯

A0 LM

比啲心機呀 實得架你

A0毒撚留名

你個名

其實女係咪真係唔溝就冇 同班拎左ig諗緊di唔direct但唔識佢 好驚柒

23a0是否悲哀
對象都冇

好地地direct 佢？

咁對像都冇幫唔到你
去speed dating 囉

a0 lm

A0仔 有冇a0女比我識下

樓豬加油

羊大大

發覺樓豬好少上水

可能佢唔再係A0 而唔入黎

我諗佢應該出左pool了

我成日推post無人見到

有推咩？

唔通樓主出pool但唔請出pool飯

我都想 有得請點會唔請

你有推post

樓主近排追緊女仔？

參見娘娘

有女即刻覆

即覆多次

見到女神黎我又即覆先

A0留名

A0 20歲 又未夠資格講咁

好細個

今日22歲

生日快樂

23歲a0毒絲留名
唉自己一個咪幾好

20 A0 留名

22 A0 想入gp 想有地方呻好耐

tg : iamdogbutlovecat

21 A0留名

A0來留名

A1等於A0 LM

所以好似無得講咁

靜

嘈

汪

喵

靜啦好嘛

嗚

收到風樓主溝到韓妹

啲風你9up出黎?

18歲A0留名

19

96 a0留明 見到咁多a0好欣慰

30歲 a0

中意嘅女仔連同毒撚whatsapps都唔想搵我
利申:毒撚中嘅垃圾

有無諗過點解

毒撚都有分唔同類型

新人留明

例如？？

毒撚lm

自稱嘅毒撚
同真正嘅毒撚

半年冇同過女仔whastapp
點睇

搵個女仔問野 輕鬆

2年冇同過女WhatsApp 點睇

行旺角連保險妹都skip我

樓主 就好la

你係邊位呀

從來冇女會主動搵我
我搵左個target 半年都係得我搵佢

有得畀你搵

唉屌

唔好打搞人喇

24歲 A0

本來a1俾人當a0算唔算

樓豬溝到女未

唔算因為你曾經擁有

溝到會話你知啦大大

adore樓豬可唔可以教我

拍緊拖跌左個橙

你教返我就真

25

同個喺app識的女仔傾咗幾個月，上個星期五終於出咗嚟睇畫展
其實同佢又唔係算好好傾，一日都可能講緊只係兩三個message，但之前又成日暗示想見面，到我約佢佢又好似想縮咁，好難捉摸啊!
嗰日出嚟都係幾多dead air，佢除咗講解比我聽啲畫係點睇之外，都無乜交流，但氣氣氛又唔係想像咁尷尬，因為大家都係比較內向，佢仲話自己有社交恐懼，會怕人群
跟住我問佢覺得點，佢話佢有一半進入咗工作模式，所以無乜嘢
而家都仲同佢keep住每日一兩句咁，但就好似少咗之前的熱情咁(雖然之前都唔係多)
不過我feel到佢都係想同我保持距離，因為有時見佢讀咗個message都會隔好耐先回，咁當然我當睇唔到啦
各位有咩建議? 好唔好再試下約出嚟?

認真你本身係咪有睇開畫展
有冇了解過下

之前無睇過 ，但有了解下。
因為我知佢鍾意藝術嘢，咁我話「e，好似幾時有個展覽喎？」咁佢問我有冇興趣一齊去咁

我估佢feel 到你其實冇咩興趣

a0報到

我都覺得係，我而家都係抱住做朋友的心態，無咩特別，反正都A0咗咁耐

試下唔好咁急, 抱住做朋友既心情先囉
但係同時關心佢多啲, 比佢知道你著緊佢

你就好，佢自動問你去唔去

我都有啲估唔到，仲勇敢過我

努力搵下有冇共同興趣喇

新人報到

一打唔使找

唔識追女仔

有咩可以幫到你

點會呀你咁勁

講呢啲
羊太係唔係度呀 羊生蝦我呀

個group仲存唔存在

留名

存在 但樓豬唔加人

樓主係咪已經潛咗水

溝到女可能

A0萬歲

溝唔到呀屌

咁屎架

溝到扮冇